政府明目張膽當街槍殺平民

想像下有日政府人員拎住槍去周街搵目標然後當場處決

無錯，就係發生係今日嘅所謂文明社會 ....

呢半年香港都幾單啦，訓左幾耐

政權到左人嘅手上 ....

依條片成個幾禮拜

香港殺人都識得詭詭鼠鼠，毁滅證據，但中國佢哋直情驚人唔知 ....

前面個part 就係，後面個part 無人放過出黎，所以之前都係估估下

西灣河當街開槍邊忽鬼鼠？

微博個邊有冇咩 comment?

物理消毒...殺死宿主病毒自己消失

d comments 係咁話係 fake news

出tweet 嘅係猶太人，佢哋出得都有9成真

唔知 ....

當時班五毛格硬話係炮仗,但完全唔似

TWITTER五毛緊急開工姐係100%堅

重點係出 post 嘅係猶太人 .... 佢哋啲情報 ....

wfc

呢段都好耐啦

佢哋fc 都要時間

大陸官員都唔當人民係人
而且人民又好認同呢套
以為政府只會傷害其他人
不會傷害自己
真係好可憐卑劣嘅民族。

啲槍聲好假

係，似係配上去，但唔代表件事係假

要discredit 一件真事有幾難？

所以中共先會70年不倒

有咩人民自然就有咩政權

你千萬不要對這些人們......

你真係訓左，開槍個兩單高清有圖有片啦
香港仲恐怖，全香港人都知，但政府都係冇事

講到好似香港人同香港政府唔係咁

最後嗰段訓低咗個人好似已經fc咗唔關事

Source?